{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 오브레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時に可能で、チェックアウトは11:00時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペンションによってペット同伴入室が可能な場合もありますが、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もあります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定されたスペースをご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなります。 予約特典としてはスパ/ジェット機の利用時間が提供され、一軒家の客室で家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 IPTVとWiFiが提供され、便利にインターネットを利用でき、2人乗り自転車や様々なスポーツ施設も利用できます。 プールは暑い夏に暑さを避けることができる場所として運営されます。 水着とスイムキャップを着用しない場合、入場が制限されます。 バーベキュー場でおいしいパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室から23:00時までです。 バーベキュー設備は現場でレンタルできます。 駐車はペンション内に可能な空間が設けられており、周辺の観光地としてはゼブ島海道、ゼブ島海水浴場、ビェ岩、ゼブランドなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時に可能で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴入室が可能な場合もありますが、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止されており、指定されたスペースをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ジェット機の利用時間が提供され、一軒家の客室で家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。IPTVとWiFiが提供され、便利にインターネットを利用でき、2人乗り自転車や様々なスポーツ施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間やルールはありますか？",
            "answer": "プールは暑い夏に暑さを避けることができる場所として運営されます。水着とスイムキャップを着用しない場合、入場が制限されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場でおいしいパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室から23:00時までです。バーベキュー設備は現場でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能な空間が設けられており、周辺の観光地としてはゼブ島海道、ゼブ島海水浴場、ビェ岩、ゼブランドなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 747
    }
}